公屋新入伙上網 簽新約 請出價

公屋新入伙 之前停左寬頻一段時間 請出價

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

公屋有優惠

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行